有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (193)

唔小心一百九十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲跟格式開post

希望大家開心啲同早啲訓教

繼續冇人聊天開始

你老毛 好飽

差啲就我1001，嚇屎禾了

食垃圾都飽?

成班小圈子，返5p ok?

垃圾都係落咗肚

我個次食左一半冇食了

我都一半 但人廢 已飽

唔夠膽回？

講野啦

同佢中一已經識
中學生涯我地真係好似親兄弟咁親
試過扮冇嘢叫佢出嚟
但佢次次都話有嘢做推我
我同佢都唔好打機
以前中學一grad我地就周圍去周圍試
番工呀grad trip呀釣魚呀叫雞個啲全部都一齊試
不過佢入咗U 就讀asso
之後因為一啲事 咁就反咗面

Block jor u sor

食開屎

咁因咩反面先得架

屌鳩佢?
鐘意同一條女?

都係關女事不過唔係爭女

下次帶埋你啦咁

yes

正想講，問題所在就係要知你地因咩反
你唔講點幫

見家長了

自己打完有無笑...

在呀

我努力扮工，不蒲的

食了乜 下次參考下

驚...

聽日有工扮嗎...

Woho

咁姐係咩事先

咁條女又係咩事

原來你係小爾

我心事 誰又會在意想聽

你唔講誰又會聽得到

Here

冇

食得開針嗎今日

笑你

要出去了 再聊

貢夜都有街出

55....

知道佢係邊個未...

燉奶佬

冇，因為home office

喂hello

嘩屌 真係經過咗

殊

sayyyyy

笑我乜...

依d就真是蒲了

你大把嘢笑

跟佢搵食先

好威
俾人block痛死我

聽朝入你果樹整車 捉你食早餐

果邊d野食執撚晒....

想知

我拒絕，我要瞓到晏就

yes 趕未

屋企有個超廢老豆，由細到大都唔做野，拎綜援到我出黎社會做野，佢都係為左養兒防老，我好唔鍾意佢，但佢就日日唱我不孝，但其實家用又畀左，我已經仁至義盡，佢又成日講到自己養到我咁大有幾偉大，其實都係綜援錢.... 自己一蚊都無賺過返黎，由細到大日日都見佢打麻雀，又何來辛苦

本身撚住去嗰到食好西 但毛咗

笑撚死人咩

molamola
佢覆得我好hea冇機喇
想喊

無敵

你似晏晝先訓

Know that feel
有能力搬出去嗎？

......點解仲未死 點樣咁多年黎都唔做野....

然後？你覺得？

你呢個名好撚small

又有咩好笑

有間麵舖好食既 但唔見左...

最近一年真係好難忘
由比人flirt到鍾意左佢到大家互相有好感到比對方厭惡

由唔知自己做錯咩開始
慢慢變到情緒越黎越唔穩定，做埋D明顯係錯既事

每日都好灰，每日都想喊

由佢la gum 記得eat

賭錢活該早死 但通常佢地長命

無，身邊無人想搬出去，夾唔到租，其實我唔想得個套房住，想有個廚房，有啲人氣，唔係得張床

係垃圾紙欺騙我感情，我尋日已經決定唔再理佢

我明白

下次搵個醒啲嘅隊友玩...

咁似d攻心計激到佢嬲等佢上心咁

你路痴搵唔到下話...

你大把猛男保護

但通常都係病死

我嗎...

果陣細個記得佢無返過工，社署要佢定期做剪報，剪請人果啲

eat med

tsuen wan

老豆老母識路架嘛

都驚架...

功課嚟㗎啫

免屋租，睇醫生唔駛錢。根本正到cls

佢有問我「係咪要我死左你先開心」其實我暗地裡覺得係....

我覺得人在做天在看，你都有份養番佢時又唔洗怕俾人講嘅，努力賺多個錢搬出去，就算一個人住突好過番去對住佢

block 我lor,我會即刻受傷

...... 對唔住 我笑左...
咁樣點會夠洗

咩事部電話用幾分鐘就好熱

印象中無咩執過 幾多年前先

提你買新機

夠膽即刻落黎

因為發情，有性慾

我老豆有日問係咪想打佢 佢話ok佢唔會報警 心諗又唔可以打死打嚟做咩....

其實讀書果陣有情緒病既，不過佢唔知亦唔察覺，正係覺得我個人好有問題

落嚟邊

幾個月都話 幾十年...

呢part就似我老母嘅

但對我無著數...

我都係咁諗..... 佢都要死先了結到嫁.... 明明成家個問題就係佢

正如我覺得佢咁大個人都唔做野都好有問題一樣
不過認真你就算一個人住，唔洗對住佢，情緒爆發點少左對日常生活都好啲，話唔定之後就識到人同你夾租

要換了

你媽媽都唔察覺你有病？我好錫我媽咪

係咪牛腩麵

講真我答係 好想你死 唔通你又即刻自殺咩 唔係就收收嗲 做個男人啦

真心好識諗

一直好想搬，但係真係無朋友想搬

樓主，想請問你可以解釋下你個名，乜叫做「誠實地講大話 」唔該

我都好錫佢 佢都對我好好 但呢方面佢就難理解啲

好煩阿

痴線 呢個你都 肯定你平時食開屎

明既 就算係 相見好 同住難

依家果個位果間野...

記得細個同孻叔一齊住，媽咪唔識香港文化，搞到日嘈夜嘈，我媽一個女人仔同個男人嘈，我老豆一句都無幫過我媽。間屋仲因爲我老豆無收入供唔起畀左孻叔成家住同供

你老死我係有啲料到

yes 返5p了 唔係到打code了

沒杯 講真 呢間好難食

炒粉爸同我好似好多相同之處 雖然唔係好事，但覺得好warm

買左就唔煩

食過次 乜都話無

呢啲人真係唔配做男人

搭單問句有無人喺大窩口站附近返工可以同我lunch

得閒上嚟吹水暖下你

可惜我聽日唔番office

...咁近我

去5p add我做fd子

所以我係話吹水.....

真？

女神我唔番office但要喺屋企做野

慘

行落去三個字囉...

是的

Real? 唔好呃我

你喺呢頭番工？

十仆ching

我喺熊貓酒店附近做野

又想cow C打

薩利亞

咁食薩利亞

真係喺呢頭番工？

住

都有少少距離嘅，但我食飯時間有free同埋食兩個鐘都得，所以有人陪食遠少少都得嘅

你份工都好痴線

典解你唔搵我lunch

巴打唔洗番工？

又要早起

個人都好痴線

佢大把＄

下次下次

做人咁攰 做廢青唞下先
但你唔驚同巴打食飯㗎....

88 sleep la

原來又一個「我爸是李剛」？

又有街出

好撚真

真開心

No sleep

唔好聽佢講

笑笑笑

咁我地一齊番工
佢識咗個新入職嘅女仔
條女on99咁啲ft教完佢好多次之後都好多甩漏
我個fd就不斷幫條女執手尾
攪到我個fd比人話埋一份
啲ft仲要周圍同人講話我個fd掛住溝女唔做嘢
我條氣唔順就去同啲人講咗幾句
點知我第二日番工見到佢個陣都見到佢黑黑地面
咁我就不斷揾話題同佢吹水
跟住佢第一句就用質問嘅語氣問我
係唔係周圍唱佢狗公見女就衝
我話冇佢唔信
我就問佢有冇當我係兄弟 小小事都唔信我
仲問候咗佢屋企人幾句
就係咁 我同佢就咁反咗面

但都唔會早訓

我就佢有街出 我沒

我呢份都係番左個幾月

利申：有啲驚

送老豆老母反共

唔同意嗎？

絲來 唔使驚

全職司機 ？

放兩個鐘飯係咩玩法

係，下個月去trip

我只能開工

咁問題係喺佢身上
你可以試下正正經經咁同佢解釋多次嘅
但如果佢都唔信唔理你咁就算啦

有J 絲？

我只能做窮撚

係

順手姐

不同意你笑

有車，rich

炒粉巴帶埋我得唔得

笑都有得同唔同意咩...

起碼都有錢收

其實係自制嘅

Why hate...

你過唔過20kg? 唔過就塞你入gip

講下姐
唔同意唔通又真係打佢咩

你會

55呀好似 so9sad

係 你會打佢

有無人可以整個表分下邊啲係巴邊啲係絲

又屈

咁又係 唔辛苦唔得世間財

可以但唔會 吹水唔使知性別

但係已經過咗幾個月
都有啲驚解釋咗都好
我同佢啲關係都番唔到以前咁

炒粉係有J 絲

rich 到收寵物

Ideal體重

鳩係咩樣都未見過

睇顏色

你55就死撚得

從來唔做依d野

講清楚係你嘅負責
你都做左主動和好嗰個，佢受唔受唔到你控制
又唔係個個朋友都可以一世，盡左力你問心無愧

未聽過有理想體重呢樣野

有d人爸爸辛苦就得

我全家都好辛苦

全家得我一個辛苦

咬老綜lor

再解多次
佢都唔聽 無法子
我同班兄弟都嘈過d甘既
最後都一樣無事
難敵既係時間

高度都有理想啦 體重點解無

辛苦在搵唔到工

你有理想財富

你果隻辛苦第二隻來

Leave 88

我159高 畀多1cm 都唔得

你去理想酒店

Hey dont

Why.

咁咪係 只係人人理想唔同姐

聽日人地上水再算

咁應該點開口？

C打咁高岩la

英國？

心靈上

炒粉巴有人約你食飯

一陣吃雞？

可以點開 你覺得最真誠果種囉

約你咋 我就真唔敢同巴打食 啱啱好佩服你

See mood la

直接講件事出黎，你講乜做過乜一五一十咁講
然後話你真心當佢兄弟
佢信嘅，繼續兄弟
唔信嘅，都沒有然後可言

好矮啦作為女仔

正常唔係矮

Ok -.-

我都辛苦工作咖

咪正常高度

Lunch 自己食開.... 啲人事太複雜，所以要避開晒

得你反共 ？

@李私煙

全家都係自己養自己
佢地高薪厚職就同我冇關嘅

窮J 巴

你係巴都驚巴？

掛住我

拜一拜

影完相啦

我係絲

仔都生埋啦 幾耐之前呀...

笑死

講唔係你信唔信

Me too

拜什麼

拜山 有乳豬eat

我未死

點知你者 大忙人

生祠

欣賞

拜山通常都唔帶野

信呀

唔忙....

唔搞咁多野啦，麻煩

難得你講好野

講 聽日又幾點起身

佢唔係絲咩

我有果句講果句第一人...

6點半...

就算掛住你你個心都唔掛住我嘅

點會唔係...

叫左Leo哥未

我唔知，同你唔熟

Leo哥

仲扮唔忙

我個心口好多條毛啦 咁都唔掛住？

我新黎

唔係新會然

彈彈波

布里布里布里

好滾動

朱古力波

我明左

留長緊啲毛

你返黎啦

要咁長做乜

靜靜

真...

係我番黎啦

聽開日文

咪得個朝早

長度代表我的心

羨慕

你咁扮邊有時間同我呢啲小嘍囉熟

我做廢青就唔食嘢嘅 但你真係要陪我又冇乜所謂

教我打pubg

你訓醒我忙完啦

唔明 睇唔明...

我唔撚係巴

日文把聲好咸濕

你覺得我識咩

但有心口毛嘅絲我唔得

你係有J 絲

有j炒粉

未撚瞓醒，唔姣2樹

正

炒粉絲快啲留個tg黎

我得閒到r腳趾你都可以屈我忙

唔留啦 你擺低就差唔多

咁多活動 時間好充實

佢講你又信

落地成盒

咁我抆左佢聽日

姐姐

唔好2c 啱啱殺咗你

大家互留ok?

chem god

你最好不要這樣jpg

yes 送完返屋企

你dc姐

最慘唔係 比人用剪pan打死

輕輕留個名

。。。

剪pan最高攻

唔想同巴食

廢咗成日
諗緊聽日做乜好

睇下書囉

不了 見到字就想sleep

我打羽毛球好廢
開波都唔識開

知我者

睇下片

球類運動我淨係叫識打下籃波咋
其他真係連初學者都不如

今日就係睇咗成日youtube

我想打

我就真係唔想知你r邊嘅

聽朝9點出grade好驚
睇左又驚影響工作心情
唔睇又囉囉孿

今年係咪有電影出？

唔知你想唔想知 我想講ONLY

老撚都睇左佢啦

我都唔勁 籃波唔啱我啲矮撚打

我先係矮撚

有啲書冇字

睇籃波channel 外國gamer
當然仲有時下最紅嘅J哥 波子哥 屎哥

你住邊先

我仲要係瘦撚 比人hi下都瞓低

又送邊條女返你屋企呀

點解要屈我 真心睇唔明

你切走10cm我就同你好朋友

始終都係要睇

我好樂意將我啲脂肪捐畀你

吹水大會開波

事實怕咩講

捐啲雞肉比我ok?

請問有冇人掛住我?

一點點都好

落老麥問人拎麥樂雞

應該無 除非有

聽日幾點先？

好在大中華既wifi仲可以上連登
我要善用我既數據 留返開工先開數據

jeng

唔係事實,,,

你講既係事實就係囉

如果食極唔肥 我想食500件麥樂雞

我睇唔明

死食左都肥唔到

點解 唔係好明...

me

咁順灘今日 食錯藥呀

加個vpn邊度都上到連登啦

我想食脆香雞亦

我句野既意思都仍然係 你講緊野既唔係事實...

咁就大家都唔明

就係最誠實既大話

ty

無人信

好玄 load唔到

我就係食唔肥
次次食完就痾 乜q都冇吸收過

唔係好識 因為自己張卡本身上到fb whatsapp無乜點研究

np

無人信你

老麥台柱

不好嗎

誠實地講大話

你叫我呢啲肥人情何以堪

到時無data咪要用wifi

沒可能

你揀

麥當勞有無得做會員儲分？

無人信都係事實

開左1GB /30日慳啲洗is okay

平時下身著開咩類型

不好
其實好on9 一食完冇耐就痾
所以我就營養不良

頭痛 眼瞓瞓唔著 又想打機但個人好呆滯

典算姣

睇書

香港5g 都30日 可唔可以教我點慳

yes 無人信都係事實

唔明。。。

夏天太熱 著唔到牛仔 要著闊腳褲 所以望落更肥

等埋我一起打

咩書都好 睇完個頭應該更痛

仆街 same same

唔信

一日覆幾個msg去左啦...1gb....

求carry

我del左ig 少上facebook
所以其實我都唔洗點慳啲洗

虧

毒撚無咁多msg要覆

闊腳褲唔會顯肥㗎喎

how come仲著長褲...

你偽肥 堅肥係著短褲

會唔會重得濟

聖經

戇鳩 難得打機 但手震到忟咗

點先信我

手機無位 自動offload左隻pubg 慢慢等

你兩個今日咁早訓？

對唔治lor

為咩要咁做

返工咪要長褲

胡定欣同TVB啲化妝師係咪好大仇口？

眼瞓同瞓覺係兩回事來

我真肥 所以著左咪覺得仲肥

咁你幫手得唔得 兩個人好似冇咁辛苦

懷疑你唔明我句野講乜

我都想早瞓

興奮定緊張?

fb碌幾個thread都無左啦咁...

Yes 開工一定要著長褲

有病

你咩2c係咪好好打

大家都係神嘅兒女

咁今日幾點訓

我都會手震

我好少上facebook
唔想睇到啲人開心

你老毛 笑了

串緊我嘛

希姐點敢唔等

唔信
冇圖我話我princejoyce都得啦

雖然我都會著 問下大家係點睇姐

對唔住我講錯野
話題可以終結

睇晒佢

但都勁

導遊???

梳

咁應該係西褲啦

万刀甲：跟住你串我嘛

我今日都有少少，唔知是唔是啪得咖啡多

我唔係葉旋

tg一日去左幾千個msg,,

點解叻左既

真係多fd子

我著西褲對大比成日會好痕

唔好咁講唔好咁講

我認真咖

今日應該食撚錯嘢

Tg無乜朋友玩

都話我毒撚

因為同你地傾少左

睇唔明依下先慘

又屈 有咩係屈唔到的

你去做做body check好喎

谷黎 得谷先會有咁多

我都無 咪又係d谷

對唔住 收返

勇敢&識路

毒撚谷都沒

識路的其實 依家識了

+1

What's app咁耐加埋都唔知有無幾千個

睇了 想死
但唔明係虞美人嗰啲係一大篇咁分開成小節錄
定班古人on9寫咁多一樣題嘅詩

咁會蠢返

Chok到了 不嬲叫你帶路

可以加番句

近來無限傷心事，誰與話長更？

冇人同我啪

是但搵D LINK入

好耐無on過wtsapp了

好濫

腦定身

簽約!

沒文化 真可怕

Contact list人都冇

因為依家有導航....

Ho ball

有菌嗰到

請食飯

又開

全身

cd rom都濫

都要知目的地先用到

fatfat了

我閂

真既 唔識睇中文

R緊人啪 摸阻佢find eat

你呢條咸濕毛

以前D人肯定用腦諗野?

大家點睇用而家東家既printer print新約 然後簽完之後用而家東家既scanner scan

屋企囉

咁用乜...

可唔可以r你

點解人地諗到 你地諗唔到

25

+++

對唔住 你唔鐘意我改就是了

毛毛姐開到聲邊會唔得

因為入夜個腦開始分唇唔到

咩來

我冇玩開 tg都少

突然俾你大到

唔係越夜個腦先係最感性架咩

用line?

我喜歡

要social先要用啫 我又唔使

咁都要load到講乜先得架

個腦用感性形容既咩

你這樣就不對了

你這個小賤貨

右腦感性
左腦思考

我冇腦

我都唔知🙈

你而家咪諗緊野

加大力度好嗎 加大速度好嗎

典先對

你會頂唔緊

睇黎讀過下書 勁

你兩個試過？

書就讀唔成

但鐘意吸收知識,同睇書姐

讓我們一起流汗

GAY

有文化修養

Join

Let's get wet

Wing

WING 左求送回家

木有

搞咩黎

Rest

睇多D書真係好屈

邊個屋企先

我又何嘗唔係一個戇鳩

屌濕撚曬

唔講啦

唔返啦

咁你又知

食咗個dinner

唉唔撚驚

一直都

I’m ready I’m ready I’m ready

try it yourself

食到wing 比人落藥呀

Sleep la

佢同老母食飯喎

送首歌俾大家SLEEP

唔知各位幾大

但留意番歌詞

i want a range life
if i could settle down

diu no chinese

你都可以架

你話呢

小爾激光

個侍應落唔得既

一定係

5g

Sleep到就好

太靚仔 真係要送回家

唔敢搞事...

對唔治 我冇腦撚唔到呢個可能

你太靚仔定我啊...

哄你sleep

聽過

-.-

我垃圾

你比人落藥緊係要執屍

唔好2為用住小2個名就可以貢講嘢

屎就有得你執

有誰不是垃圾開始

Bath sin

俾code強姦咗全日 屌完最後一份paper 聽日裸考

多謝你日行一善讚我呀

只要是石頭

睇黎唔夠WING

加料

支持

幫你裝返

想飲野

終於打撚死隻蚊

又蒲

畢竟我岩石裡尋覓到半點愛雞蛋縱然撞破也盡興

唔巧隊我啦 小弟渣ga

想

終於認

完美地接收

又想約邊個

暗示緊u約佢

係啦 又浦

GUINNESS 黑啤正

唔好講酒plz

唔該晒，宜家成腦膠

火酒得唔得

就二百了 上下水先

飲野 NOT蒲...

又屈，我只約你

唔岩我呢D小朋友飲

超嘅

我鐘意呀

兄弟

仆街 呢句sweet

可以

係囉, 飲野唔等於蒲既

黑啤飲唔慣

貢你屋企忍

Just do it!

嘩 你啲大朋友飲開火酒架？

公開認小圈子

cow到仔

飲開滴露

想傾計

多frd

你個名

你問得唔得

點解唔得姐

只係我仲細 唔知道可以飲

屌 scan唔到 reboot機了

不要愛上我

真 幾杯果隻

一齊咗又話你知咩

果然係post中元老 幾時都見到你

u bring

有心事嗎

因為平胸一定唔會係肥婆

過住 呢到唔歡迎小圈子

咁唔一定要去酒吧既

不如望住個海

佢地要反共 見佢del左wtsapp
打比佢又唔聽 聽日打算搵多佢一次

呢個叫公開追求

部機傻撚左

小肥先正

正呀陣味

你係牛?

無啦 你地唔當我係後我得返依個

Yes佢比人騎開

你大個試下飲 正

簽約後要換電話了

早幾日同frd 食飯
佢同我講「部機又諗野」
原來係指hand機

ok~

輕左機 ?

大壇嘢

Sick ball

Me can bring what ar

我都想俾人騎

公司枱頭機

少年 你真係太年輕了

圖定老母

你以為...

萬年151

依句野真係好鳩
其實姐係話左

唔係輕 但scan唔到 然後scan野個background process又25%cpu

莫屈

共實佢住我隔離果棟only 但好少時間見

交左牛牛首次登記稅未

搶口版

肥既先正

跑過去

首抽?

好遠先有海

摸了

我朋友二百磅 a cup

拿唔同既

Gum need buy not bring la

幾高先

淨係知佢同老豆嘈左交

邊到唔同...

你朋友

有what bring what

樣衰呢但係

你屈先

右手好痺

無開燈啦佢

壓住右

160

我兩隻手

Bring me heart

聽朝再find

我3百磅 好明顯唔係我

又唔是淨係同佢

咁要睇有幾衰

即係承認你係屈我
但我又真心冇屈嘅

fing下佢

屌 都話你多fd

ok come

我咁衰

十分滿分 但得一分

打打下字突然痺
摸撚壓住

佢唔認之嘛

唔知幾時我唔可以bok係度訓教了

Miss the real u

聽晚trytry

我又摸撚應承你

我平時都係貢

都話你連屈我都唔真心

做下拉筋

姐係你唔打算count你自己既

你可唔可以bring some handsome guys

你份人係幾衰 always ha 9 me

咁唔掂啦

從來沒我份ga ma...

聽親都仆街來

你c chat佢好d wo

拉緊，好似冇乜用

Ha 9 u = love 9 u

是唔是絕症

要fing
經驗g談

是咪有得死

公開？

我今日生日
一陣考試 仲未温哂

死邊有咁易

私下講你會話小圈子

針左了

Hb!!

生日快樂🎁🎉🎈🎁

無咩用 fing下佢

你又啱嘅

then no come

呷醋

咁打情罵俏又唔駛上黎講既 我承受唔到

好事

又搏唔到

連夢裡也會覺得快樂難求

仆街 仲未撚bath

我想識仔仔

hb左先

你地晚晚都打...

咩仔

我唔敢 你去啦

Handsome

佢打你最多

坐姿唔好

快啦

酸溜溜的

靚仔無本心 型仔得唔得

連淚光都光不過黑夜盡頭

冇好過

加油

甜絲絲的

淚光都光不過黑夜盡頭

拳拳到肉 唔留手㗎

好正路姐

生日快樂

不過 不過我不用難受

真係無咩frd係靚仔

打機 再見

賣身了

大把啦咁 呢到都有好幾個

識打扮既都好多 不過都係無本心

打者愛也呀 識未呀細妹！

仲未郁 可摸以屌下我

可能我覺得令仔

像我對你也不敢講永久

GC...

唔可以，我打機去了

講就咁講 唔愛又話你知咩

多謝咁多位嘅祝福
我死去温書先

咁你介紹比佢得唔得者

Ok gum add u after bath

連天都知這瑣碎悲哀背後

唔愛見都唔想見到你 仲同你身體接觸

真係無乜 有都有女

快手

唔了

打完機 又上黎上下水 今日嘅生活又就咁就過左

Go

咪扮

全部都係佬黎

自私

聽日有咩搞

應酬下啫

咪岩囉 介紹啲仔黎識下

無 繼續廢青 好頹

全部都HEHE 好有危險

點解仲未沖涼

去掃下街 好有意義

自己一個無動力 又無朋友陪

堅持住 一個人都可以好開心㗎

後生仔來...

我d frd 仆街居多

好熱

可能到唔知邊日 就會自己行番出黎

你都係

我意思係叫你掃地下啲垃圾

留下我在糞土當中翻檢背囊
就當拾回自己

食粥啫

睇過

頭先落街都唔食野

抵撚死

落樓再食嘢囉

鬥慘

廢青都叫上流人士

嘩 0135 訓了

Weak

有冇可能1001

搶刷地份工黎做？

靠你

夠膽兩分鐘1001左佢

睇死唔夠

有

掃

咁容易肥?

即刻打包俾我

香港咁大 你掃得晒先講

咁唔出聲了

淆底了嗎

滿足你

粥呢啲冇事嘅
又冇蛋白質又冇脂肪

咁冇人說話了

我最近係咪出太少聲

係呀 -46

咁我呢

幸福嘅話飲杯水都會肥

-46

-42了

Is real

以為你係咪跳軌咗

說話了嗎

so unreal so insecure

可惜我到現時為止都好唔幸福

當大家少說話同時我的說話多左

你不愛我了嗎?

寧願一生都不說話

Buy security

都不想 ...

潛埋水先

係喎過期了

未 車都未上

今晚咁夜

晚晚

SAD AH

原來兩分鐘真係幾難

SAD SAD CHU

兩分鐘1001 好想開PO

今日第一日番新工 好大壓力

番咩呀

今日辭了工

化驗所低層jj

有冇13k

Mama always told me don’t you run
Don’t you run with scissors, son
You’re gonna hurt someone

同事好嗎

1001

唔好搞我

11

成全我